畫完100個7頭做百柒圖，成就達成！

之前出post你講我畫7頭
畫咗三日三夜卒之畫完啦
9個9個咁畫完發現得99個

加埋最後一個7！成就達成

尋晚通頂整埋Wallpaper

遲啲print出嚟做posteryeah!

好柒呀你

勁

靚

一邊睇香港電台 數字人生

一邊覆

已收藏！

like你啲畫風

冠遙

我個熊大呢？

冠瑤

冠瑤好厲害

好想要貓版

最後一個7加咗係邊

colour

支持

我整得唔好，原來真係有人睇唔到

一紅一綠所以計兩個頭?

想用紅衫砌個7字，but fail

負評上一頁

見到啦原來要成大張睇
btw 啲頭好得意

給你一個正評

無我既維尼
負評